其實美國鬼都幾仆街，邊個整d野好過佢就玩鳩佢

當年豐田車好賣過美國車，就話佢氣袋問題
當年三星Note 7正過iphone, 就話佢爆炸
宜家又玩鳩華為
正撚樣黎

人地係搵到位入你，吹佢唔脹

咪撚戇鳩啦

但係note7真係爆

唔係話 係真係發生左

柒完一次罰錢，再柒加上睇你唔順超咪收你皮

當年Boeing 比人罰咁多錢又整咩野好過邊間？

殘體慎入

由此可見，法律和規則的意義，它的演進邏輯是：1、犯不上為了庇護一條魚而污染一條河；2、法律應該捍衛的本該是河流，而不是其中任何一種魚或一條魚；3、魚類是否繁榮不是法律該考慮的內容；4、河流乾淨了，魚類自然就繁榮了；5、縱容某條魚犯錯，它就會演變成最大的污染源。

美國一直就是這麼做的：並非針對具體的企業下狠手或庇護，而是一直捍衛法律和經濟環境這條河流。歷史上的案例太多了：同樣是波音牽頭成立的「聯合飛機與運輸」公司，1934年就被乾翻了；洛克菲勒和AT&T，因涉嫌壟斷被拆分過多少次？

你想要負皮姐

唔抵得？？？

其實豐田寶係柒左wor

自己都承認係設計有問題

同意標題
但內文例子全部

學五毛口吻，你身無屎又點會攪你呀

美國幫中共超多

係中共串柒柒人地先郁下你